{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2093&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림 릴"
    },
    "text": "駐車場情報:正門の階駐車場は身分証明書をお持ちではなく、徒歩で利用可能な満車です。 （2台駐車可能）地下鉄情報:2号線の新林駅からご利用いただけます。 客室の内部施設: 全客室ではパソコンが使用でき、ゲームはできません。 身分証明書をお持ちでないため、超過人数を未決済の場合、強制退室となることがあります。 パーティールームは最大40名まで利用可能で、駐車は最大10台に制限されます。(パーティールームの退室時間は平日と週末の両方2時です。 )案内事項:客室写真と実際の部屋が異なる場合があり、鍋とフライパンを除いた食器類は準備してください。 客室内でろうそくや風船を使用する際は注意が必要で、壁紙や家具に損傷が生じた場合は交換費用が発生します。 清潔な客室でお応えするために、センスのある会員としての礼儀を守ってください。 パーティールームをご利用の際には風船やその他のイベントの予定がありましたら、事前にフロントにお知らせください。 ビリヤード台と娯楽機械は現在利用が除外されており、フロントでヨギオッテ会員とおっしゃってください。 パーティールーム/VIP利用案内:パーティールームの大室は平日4時間で利用可能で、予約は3:00から9:00の間のみ受け付けています。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 フロントおよびその他の施設:当日予約の件は入室2時間前までは手数料がかかりません。また、事前に予約した場合は宿泊日前までは手数料がかかりません。 パーティールームの場合、日程によって適用される払い戻し規定があり、ブイアイピールームは払い戻しができません。 身分証明書をお持ちではないため、キャンセル処理もできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門の階にありますが、身分証明書をお持ちではないため、徒歩で利用可能な満車です。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセスはどうですか？",
            "answer": "2号線の新林駅からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる施設はありますか？",
            "answer": "全客室ではパソコンが使用できますが、ゲームはできません。"
        },
        {
            "question": "超過人数の場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでないため、超過人数を未決済の場合、強制退室となることがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用人数制限はありますか？",
            "answer": "パーティールームは最大40名まで利用可能ですが、駐車は最大10台に制限されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "パーティールームの退室時間は平日と週末の両方2時です。"
        },
        {
            "question": "客室写真と実際の部屋は違いますか？",
            "answer": "客室写真と実際の部屋が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にある食器類はどのように準備すればよいですか？",
            "answer": "鍋とフライパンを除いた食器類は、ご自身で準備してください。"
        },
        {
            "question": "ろうそくや風船を使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ろうそくや風船を使用する際は注意が必要で、壁紙や家具に損傷が生じた場合は交換費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "パーティールーム利用の前に知らせるべき予定はありますか？",
            "answer": "パーティールームをご利用の際には、風船やその他のイベントの予定がありましたら、事前にフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ビリヤード台や娯楽機械は利用できますか？",
            "answer": "ビリヤード台と娯楽機械は現在利用が除外されており、フロントでヨギオッテ会員とおっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用時間と予約受付時間は何時ですか？",
            "answer": "パーティールームの大室は平日4時間で利用可能で、予約は3:00から9:00の間のみ受け付けています。"
        },
        {
            "question": "当日予約についての手数料はありますか？",
            "answer": "当日予約の件は入室2時間前までは手数料がかかりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル処理について教えてください。",
            "answer": "身分証明書をお持ちではないため、キャンセル処理もできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 588
    }
}